Donald Trump Jr.確診武漢肺炎!!!!

it's not real it's just a hoax

出現了

God saves an American

咪又係最多咳幾下，頭痛一陣
放一兩日假康復咗仲生猛過之前

just a flu

後生無咁易死

連登忽然多左堆陳匪雲根既信徒

上面啲冷嘲熱諷撚
你睇吓侵感染完又真係無嘢喎

CCP 對Trump 發出威脅

佢女朋友之前都確診
好快冇事

後生果批嘅死亡率低到乜咁

佢依個年幾應該冇咩事

驚西咩，普通感冒ja ma

阿joe幾時中